美股已經到極限，黎緊到上證接力

On9樓主，美股有極限？樓主就on9無極限

唔好同美國賭場過唔去啦 空軍冇未來嫁